(多圖）最近講野硬係有一兩個負皮

到底係邊個 自己出嚟

出嚟就搖你一命

把自己看得那麼高

係咪想多啲呀？

負皮功能係俾懦夫用
真男人係唔會用

係咪你嚟

一睇就知係你做的

對唔住 係我
我暗戀咗你好耐

以後正評就得

我都係啦